當我地721遊行時 班垃圾元朗佬話睇下721元朗邊個多人

不如你地出來金鐘

唔出正垃圾

班契弟又真係垃圾，剩係敢做門口狗。

元朗？wfc

明知721係金鐘，班垃圾先敢出來吠2下

得元朗得天下

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

笑撚死
打飛機打到射穿天花板啦

個世界觀仲窄過支那人

沒有元朗贏了世界又如何

懷疑佢地就係明知721係金鐘
先虛張聲勢話721有人黎光復元朗，好好招呼佢地
到時大家出哂金鐘
班牛屎佬就會打哂飛機話佢地驚撚到唔敢入嚟

入去執牛屎咩

佢地個世界得元朗

721一定要出嚟！

香城online wiki

香城online懶人包

所以佢地講到明唔好搞元朗就得 因為出到去佢地咁講死硬

由得佢地啦
721！

好撚好笑囉

元朗唔好去，塊地好滑好大腥味

721金鐘呀牛屎佬

個個去金鐘你叫人入元朗，你出嚟金鐘啦，正柒頭

元朗有撚用咩，遇到惡過你既咪又係縮返入去

邊到係元朗？住左咁耐香港都唔知宜個地方。

好多牛屎果到

二十一金鐘見